搭UberX坐中Tesla

之前幾次座都係中Toyota
今次竟然派部Tesla俾我，正

好唔好坐

有啲B車會揀撈埋X單

S定X？

有d人覺得個位硬，不過我覺得ok
車廂好闊落，行個時好靜同加速有推背感，停車時靜到淨係聽到出面街d聲
係手工真係同其他人講一樣唔夠benz bmw個d好

S

未坐過 好想感受下個加速有幾堅

點解呢？

要坐前面先好坐

X車中Tesla已經覺得係bonus

無左轉波個下？

可能唔夠線性

我琴晚都係坐Tesla番屋企，我覺得幾好坐

隔音咁差

老實講 坐後面由中環去到北角已經想嘔
唔知我暈車定老闆手車差

tesla真係垃撚圾
利申 整完又整當佢後備車算

x 坐過三次 真心唔掂
d位太逼啦

你明天不用上班了

好似話張椅好硬，唔好坐
但個外型

認真，禁uberx搭過tesla至少5次
其實成日有

屌唔知係咪我新界問題
次次都toyota pirus

X 都有Prius ?

普通車一架
唔講以為你坐左架大牛

Pirus本身就係X架啦

我荃灣都成日中tesla model S, 但講真我寧願坐Prius, 坐tesla後座一定頂撚住個頭

最開心係渣個條友
副駕都還可以
後排就

應該係你老闆未揸慣 Tesla放油門會好似棍仔拖波咁扯住架車收慢，未慣一鬆一踩架車就Chok所以唔舒服，我估

咁差 壞啲咩？

咁又唔係好大聲，好細聲街d聲

起步加速嗰下係咪真係咁正
上網睇d人反應個個都勁high

我上次凌晨兩點幾call uberx,派左部bmw7series黎

一踩就上，一放就停，唔似平時啲慢慢上
老老豆豆電車好無癮，坐同揸都係

之前都中
唔識開門

坐後面一d都唔舒服

有坐過

以前屋企揸過 其實除左大之外一啲都唔特別

我第一次搭仲要係免費$50已經係Telsa
但我唔識車
淨係覺得都幾靜

我可以好肯定prius一定舒服過tesla

突然加速感我又幾享受喎，不過都享受引擎，兩樣嘢唔同玩法

都試過一次uberX有tesla
但隔音真係唔太得，行龍翔道彩虹橋同E class差唔多
但係E class都係得uberX Tesla有Black

我都坐過，個司機仲要好好人
勁好傾，吹左好耐水

成個post結論係冇車係好坐

坐部tesla都咁
自卑到呢

如果計ride quality eclass會好過model s

有咩特別
公廁車

關自卑咩事
只係好奇叫X都會黎左部B車姐

B車可以揀接唔接X單

如果係汽油車就接唔過，油錢都補唔番
電車就冇所謂啦

留個言都咁
自卑到呢